話說各位巴打點睇資源股

RIO BHP VALE呢啲

有買VALE

估值比較平
然後聽分析師講哩個板塊會有supercycle所以買
諗住中線hold半年一年

bt RIO唔係望落抵啲咩
p/e低啲，2020埋單不過不失仲有增長
行業入面算龍頭，財務又再穩健啲

let me cc之前未聽過
vale係因為巴西最大間所以聽過

中線 = 半年一年

如果一年叫短嘅話 咁swing trade叫咩

大致睇完RIO

同VALE比較嘅話

我自己用其他model計咗計估值，VALE應該相對比較低估值啲（平啲）
不過我睇RIO營收增長會好啲，VALE嚟緊五年預期每年增長係微微負數

唔知邊隻跑贏
所以我繼續hold翻熟啲嘅VALE就算

以下不是投資建議，純粹個人睇法

基本面

現價：17.12
個人估值：
- 合理位大概 $22
- bull case $29.幾
- bear case $20.幾

分析師目標價：
- 平均值 23.32
- Median 23.21
- 最高32.20
- 最低 16.15

技術面

暫定我會呢啲位入貨同take profit，不過都睇到時情況可能改策略

撈貨位：16.19
- 支撐大概呢個位附近

止賺位：18、20、22 分批走
- 18前高阻力
- 20 22係我估值位，唔再高啲先走主要係間公司未來營收增長少少差 唔太有信心

止蝕位：
- 自己衡量

巴打出po個時間出得又幾準

有fcx (銅金)
鐵股 有間唔中炒下x, tx

RIO
係咪無新片？